<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>seo-strategy on hello little red flower</title><link>/seo-strategy/</link><description>Recent content in seo-strategy on hello little red flower</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/seo-strategy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>公司電郵方案</title><link>/seo-strategy/company_email_solution/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/seo-strategy/company_email_solution/</guid><description>集多功能於一身的電郵計劃
除了電郵空間特大，計劃還包含了一般電郵計劃沒有的特殊功能。包括: 中港電郵通、垃圾電郵控制平台、全球通 SMTP、監控電郵 和 SSL VPN 帳號。而為配合中小型企的需要，計劃由 2 個電郵地址起，故此功能極強， 但進入門檻極低。 垃圾電郵控制平台
「懂得學習」的智能系統，俱有自動「學習」並加強隔除垃圾電郵的功能 ! 被隔除的垃圾郵件會以電郵報告的形式定期發送給用戶。 監控電郵將
所有外寄郵件進行病毒掃描及傳送到特定的郵箱儲存，方便企業監察各電郵用戶的外寄電郵。</description></item><item><title>影響SEO的因素</title><link>/seo-strategy/factors-affecting-seo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/seo-strategy/factors-affecting-seo/</guid><description>12 大影響 SEO 的因素 搜索引擎始終並不擁有人的抽象思維，也對海量網頁內容無法直接作出價值評估，所以必須利用各種因素和條件推行演算，以滿足和符合用戶的搜尋期望和預期為根本原則，然後在搜尋結果頁(SERP)以先後次序排列出來，這亦是搜索引擎的核心功能和價值。
反向連結(Backlinks) 原創性內容(Content) 內容結構(Schema) 錨點文字(Anchor Text) 關鍵字(Keyword) 點擊流量(Click Flow) 域名權重(Domain Rating) 響應式設計(Responsive) 加載速度(Loading Speed) 內容可讀性(UX) 網站安全(Web Security) 社交媒體(Social Media)
Google12 大排名因素的權重比率 https://isualsense.com/seo-strategy/factors-affecting-seo/
反向連結 Backlinks 0% 反向鏈接所佔 SEO 權重百分比估算 什麼是反向連結(Backlinks)？當一個網站 A 通過超連結(Hyperlink)連結到另一個網站 B 會產生外部連結(External Link)，這條外部連結對網站 B 而言就稱為反向連結(Backlink)。
在網頁內容中設置關鍵字後(例如 H1、 h2 、h3)，關鍵字的外部連結是一種對含有相關性關鍵字的網頁的內容激活(Activation)，幫助搜索引擎快速知道和評估該關鍵字所在的網頁內容的價值含量，如果該關鍵字的反向連結(Backlinks)是來自高權重，高權威性的網站，它的權重就愈高，愈能得到搜索引擎的優先排名推薦，例如該外部鏈接是來自https://wikipedia.org/這種權威組織的網站。
一般反向連結(Backlink)分為 do-follow 及 no-follow 兩種，當中以 do-follow 最有價值，會直接影響到域名的權重。
了解更多
原創性內容 Content 0% 原創性內容所佔 SEO 權重百分比估算 內容就是一個網站最有力的價值證明，沒有內容的網站什麼都不是(Nothing)！是不可能被搜索到的，如果有足夠多的文字內容，也要注意以下 3 點：
內容的原創性：如網頁內容在搜索引擎對照現有資料庫後，發現和其它網站內容有大比率的相似度，甚至 100%搬字過紙，那麼搜索引擎是直接給予忽略。
內容的質量：如果要搜索引擎去理解文章是在寫什麼和表達什麼意思？是困難的，所以搜索引擎第一個掌握的數據就是字數，因為難以理解字義所以比較膚淺，因此字數的多少就是一個定義網頁文章價值的因素，一個在數據對照比較上可量化的因素，所以有質量的內容的字數在 1000 字以上是基本的。
內容和關鍵字的相關性：搜索引擎雖然難以理解網頁整體內容的意思，但對關鍵字和專有名詞卻有足夠多的數據資料，畢竟關鍵字就是所有連結觸點的核心，所以在設置了關鍵字的內容，搜索引擎爬蟲是直接進行關鍵字數據對照，以了解文章內容和關鍵字的相關性，進而判斷這一個網頁的推薦價值。
內容結構 Schema 0% 內容結構所佔 SEO 權重百分比估算 內容結構: 人的思維中有條件反射的認知，搜尋引擎爬蟲對 Web 内容的理解也有結構定義，特別是 HTML5 將 Web 帶入一個成熟的 Web 語義和結構標籤，常用到以下的定義和標籤幫助搜尋引擎爬蟲能夠快速捕獲(Crawl)：</description></item><item><title>站內優化 On-Page SEO</title><link>/seo-strategy/on_page_seo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/seo-strategy/on_page_seo/</guid><description>關鍵字分析做什麼 高質量內容 搜尋引擎就是大數據的人工智能，它對網站網絡上的所有資訊都是瞭若指掌的，它的核心價值是幫助用戶找到他們需要的資訊，就是月老一樣，將用戶和網站進行配對。
所以 On-page SEO 最重要的就是為用戶提供有價值的內容，只要你提供的資訊對搜尋的用戶有幫助，搜尋引擎自然將你網站的排名提升到較高的位置，讓更多的用戶更快地瀏覽你的網站。
優化網站架構 優化網站架構 網站架構的優化包含主頁，頁眉，頁腳，多層選單，側欄，還有個別頁面的內容和網址。網頁又以被可劃分為不同類別 Category 和添加標籤 Tag。
網站架構對搜尋引擎優化的影響亦關乎一些技術細節，所以現今網站建設一般都不會從零開始直接編寫 HTML 代碼，而是採用內容管理系統 Content Management System，因為內容管理系統（如 WordPress, Joomla）已經預建經過優化的網站架構。
UX 用戶體驗 UX 用戶體驗 內部連結 Internal Links 有助提升用戶體驗 User Experience (UX)、建立主題權威性 Topical Authority 和提高關鍵字搜尋排名。SEO 原理是連結為讀者更詳細闡述連結錨文字 Anchor Text 所代表的含意，內部連結指在網頁指向同一網站中的其他網頁的連結，被搜尋引擎認為是相關性的重要排名信號。競逐關鍵字搜尋排名不能單靠利用一兩個網頁，而是需要一叢 Cluster 網頁內容圍繞一個主題或主題關鍵字，這與主題權威性有關。
每篇網頁內容應該各自針對該主題關鍵字下的不同變化，這就是所謂長尾關鍵字。通過內部連結互相連結起來，以此來確立對該個專題的權威性。最後以其中一頁爭取主題關鍵字搜尋排名。適當使用連結及連結錨文字除了加強與關鍵字相關性外，更可以利用來減少關鍵字競食。</description></item><item><title>站內優化 On-Page SEO</title><link>/seo-strategy/seo-prices/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/seo-strategy/seo-prices/</guid><description>SEO 報價 HK$3,800 起 讓客戶和生意自動上門！
SEO 費用 我們的 SEO 月費計劃，收費合理，服務全面覆蓋，誠信可靠，長期有效！
基礎 SEO 月費計劃 $3,800 / 起 第一頁排名保證 關鍵字競爭度：低 關鍵字數量：10 個 合約期：6 個月 關鍵字分析 站內優化(On-Page seo) 站外優化(Off-Page seo) 內容優化 競爭對手分析 行業趨勢分析 轉換率優化 Google Yahoo Bing Google 我的商家 每月排名報表 專員主理
進階 SEO 月費計劃 $4,800 / 起 第一頁排名保證* 關鍵字競爭度：中 關鍵字數量：15 個 合約期：6-12 個月 關鍵字分析 站內優化(On-Page seo) 站外優化(Off-Page seo) 內容優化 競爭對手分析 行業趨勢分析 轉換率優化 Google Yahoo Bing Google 我的商家 每月排名報表 專員主理 高質量內容和 Blog 文摘寫
Google 1 SEO 月費計劃 $8,800 / 起 第一頁排名保證* 關鍵字競爭度：低 關鍵字數量：20 個 合約期：6-12 個月 關鍵字分析 站內優化(On-Page seo) 站外優化(Off-Page seo) 內容優化 競爭對手分析 行業趨勢分析 轉換率優化 Google Yahoo Bing Google 我的商家 每月排名報表 專員主理 高質量內容和 Blog 文摘寫 選用 12 個月合約包網頁重新設計</description></item><item><title>站外優化 Off-Page SEO</title><link>/seo-strategy/off_page_seo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/seo-strategy/off_page_seo/</guid><description>自然連結 關於自然反向鏈接，有兩個主要觀點。大多數 SEO 相信自然的反向鏈接是：
1.是任何無法自己編輯與刪除的鏈接，突顯您的網頁內容很有價值，以至於有人鏈接到該網頁而沒有提示或詢問。
2.在相關上下文中找到帶有非商業錨文本的鏈接，無論是否要求或提示。
手動鏈結 一般指自己在高 DR(Domain Rating)的資訊、分類、目錄的平台，發佈經過精心撰寫和設計的高質量內容的長篇文章，文章內容安插有關鍵字的錨點文字的連結，手動建立連結是需要長時間和用心寫作去慢慢建立，雖說是條條連結皆辛苦，但效果顯著，可以說是付出和收穫成正比，而且日子有功，本 SEO 公司極力推薦各位重視 SEO 的相關人士都應該定時定刻去建立 DR 的反向連結(backlinks)。
自創鏈結 透過各種平台的登錄，由自己創建的連結。如：自己建部落格分享自己的網站、申請論壇帳號推廣網站。但要注意自創連結較容易被搜尋引擎判定為黑帽 SEO。
不管是以上哪一種連結，只要是能傳遞較多可信度以及權威性的網站，就能對 SEO 有較多的貢獻。</description></item><item><title>關鍵字分析做什麼</title><link>/seo-strategy/key_word_analysis/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/seo-strategy/key_word_analysis/</guid><description>關鍵字分析做什麼 關鍵字搜尋量 您的網站是否經過 SEO 優化？或 SEO 驗證(我們稱為 SEO ISO)？網站的名稱﹑標題﹑內容等的關鍵字在搜尋引擎中是否榜上有名？甚至有不錯的排名和有頻率的點摯？
每天，無時無刻都有海量的用戶在網際網絡使用搜尋引擎搜索，您是否很想掌握關鍵字搜尋量？您是否很想知道最多用戶搜尋的關鍵字是什麼？哪些關鍵字是最熱門的？最多人搜索？不同年齡、不同性別、甚至不同居住區域及教育文化的用戶在搜尋關鍵詞時有什麼差別和喜好？
海量的關鍵字搜尋量，當中多少用戶是你的網中之魚？又有多少是漏網之魚？這絕對是您生意成功與否的關鍵！把您的想法告訴我們，您會發現十分輕易就能掌握這些有價值的關鍵字。
關鍵字競爭度 關鍵字競爭度 商場如戰場，一眼望過去不是一片紅海，就是一片藍海，市場競爭對手太多！競爭太激烈！
您為網站辛辛苦苦建立的關鍵字字庫，卻發現所有競爭對手，整個行業都是使用這些關鍵字，你會發現關鍵字競爭度是如此的激烈，無論是做 Google 廣告，還是做網站 SEO 優化，這些關鍵字都需要您付出極大的代價，所以要在紅海突圍而出，談何容易？
有競爭就有進步，有壓力就有動力，有問題就有答案！環顧四周，找到自己的座標定位，有方向自然有方法找到切入點！我們可以告訴您關鍵字的切入點就在小眾話題中，如何在小眾話題中找出競爭性低又富有價值的關鍵字，是您需要知道的，把您的想法告訴我們，您會發現一片藍海就在眼前。
關鍵字的趨勢 關鍵字的趨勢 小米創始人雷軍說過的一句話：創業，就是要做一頭站在風口上的豬，風口站對了，豬也可以飛起來。什麼是趨勢？就是順水推舟！乘風破浪！站在風口！
在 SEO 關鍵字競爭愈發激烈的網際網絡上，所有網路行銷家，都為了關鍵字的趨勢的研究而煞費苦心，什麼是趨勢？什麼是目前或將來最熱門的話題和浪潮？會持續火熱多久？如何做行銷策略才有最大利益？
要在市場中生存下來，不讓對手輕易把您食掉，就應有前瞻性思維，永遠站在時代巨輪的風口！把您的想法告訴我們，您會發現趨勢已刻不容緩。
為什麼選擇 xx 設計 每一天，我們都在思索如何為客戶的業務創造價值，提供有冷氣的服務。今天就聯絡我們！
真誠服務 以合理的價格為所有客戶提供最具價值的服務，我們的專業團隊服務真誠，在瞬息萬變的商業世界為你提供可靠的服務，就如伙伴一樣。
敢於創新 這世界唯一不變的，就是什麼都在變，在茫茫驚濤駭浪的商海中，我們愿作海上的燈塔，為您的業務提供照亮，讓您能夠迎風破浪，奔向一片只屬於您的藍海！
專業設計 設計源自生活，為客户和消費者服務！我們的設計就如一個沒有倒勾的魚鈎，重視用戶體驗，為您的業務建立可靠可信的品牌價值效應，吸引客戶慕名而來，自動找上門。
一站式服務 一站式設計服務，由構思策劃，展現品牌價值，用戶友好設計體會(User-friendly Design Experience)，到網站設計，SEO 優化，在搜索平台上有優先推薦排名，爭取無限曝光的機會，提升您的品牌，網站能見度，讓客人看到你，讓商機自動找上門。</description></item></channel></rss>